點解當初泛民要反對831，但而家又提名俾胡曾?

係中共831之下，曾生都好大機會入到閘
胡生就難講D，泛民咁想佢哋可以入閘，做咩當初要佔中?

錯啦，831框架下入閘要600票，泛民提名都無撚用

到時689就唔會俾人DQ啦

1200人提名委員會，600票選2至3個候選人

係支聯辦一注獨撐之下
你話其他建制選委邊個有 guts 提名第2個同第3個參選人

中聯辦反對曾生參選喎
你話有可能入閘咩？

對共產黨要呃到人 呃到自己
入左閘反轉豬肚就係屎

林鄭應該係好人黎，我估

其實佢當初條數點計 1200人連提名兩名都難，除非岩岩好600同600提名，更何況係3個？定一個人可提名多個人？

一人2-3提名啊天才

你又知一定係

邊度有講一人提名2-3個?

提名委員會按民主程序提名產生二至三名行政長官候選人。每名候選人均須獲得提名委員會全體委員半數以上的支持。

沒有提及每位委員可提名超過一位候選人，只是說二至三位候選人從提名委員會提名產生

長毛叫人清醒，但千夫所指